6.9 Endgame : Avengers, assemble!

CA：「 I keep telling everybody they should move on. Some do, but not us.」

Tony：「Part of the journey is the end.」

Frigg :「You are suffering in the future.」

Black Widow ：「Let me go. It’s ok.」

Morgan : 「I love you 3000.」

Ironman ：「I am Iron Man.」

[雨傘的教訓] 必須反守為攻 一鼓作氣 佔路無用

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

亂入

“If you want peace, prepare for war.”
From John Wick 3: Parabellum

C'est vrai

<< Si vous voulez la paix, Préparez-vous pour la guerre >>

"THIS IS THE FIGHT OF OUR LIVES. WE ARE GOING TO WIN. WHATEVER IT TAKES."

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

"I DON'T JUDGE PEOPLE BY THEIR WORST MISTAKES."

電影對白嚟ja

習近平 : 中國從來沒有過殖民他國的歷史